{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 학암포랑데뷰오션뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。青少年、同居及び未成年者の入室は不可能です。同性、インド同様に未成年者の入室は不可であり、この場合、払い戻しは不可能です。客室予約の現況は100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。この場合、決済された予約件に優先権があります。客室の価格は期間によって違っていて、キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。当日予約後にキャンセルした場合も払い戻しできません。施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、客室内での直火方式調理と個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止です。pm21時以降の予約の件は確定予約を保障しません。IPTV/Wi-Fiは予約特典として提供されます。客室はオーシャンビューであり、キッチン、鏡ルーム、カップルルームなどの施設を提供しています客室は禁煙です。フットサル場が必要な場合は可能ですので、おっしゃっていただければ設置できます。バーベキュー場は制限のない利用時間と1セット当たり30,000ウォンで利用でき、炭、グリル、トング、はさみなどが提供されます。売店があり、近くのコンビニやスーパーに移動して利用することもできます。駐車は1部屋あたり2台まで可能で、ファミリー海水浴場の近くには千里浦樹木園やコッチ海岸公園などの観光地があります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年や未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "同性やインド同様に未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "同性やインド同様に未成年者の入室も不可であり、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況は100%一致するとは限りませんか？",
            "answer": "はい、客室予約の現況は100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。ただし、決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって違いますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって違っています。また、キャンセル手数料も予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室はできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後にキャンセルした場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式調理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火方式調理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "pm21時以降の予約には確定予約の保障はありますか？",
            "answer": "いいえ、pm21時以降の予約の件については確定予約の保障はありません。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiは予約特典として提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室にはオーシャンビュー、キッチン、鏡ルーム、カップルルームなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場を利用したい場合はできますか？",
            "answer": "はい、フットサル場を利用したい場合は可能です。おっしゃっていただければ設置できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。利用時間は制限なく、1セット当たり30,000ウォンで利用できます。また、炭、グリル、トング、はさみなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、周辺に売店があります。また、近くのコンビニやスーパーにも移動して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "はい、近くには千里浦樹木園やコッチ海岸公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 717
    }
}